好老實，我地美斯唔踢歐聯，留力美洲杯，意義仲大

始終玩美洲杯既美洲國家得10個，有力爭勝既都唔多。今明兩年阿根廷有機攞杯，追平C朗成就。

烏拉圭，蘇牙雷斯要做手術。冇得踢
巴西，尼馬有傷，佢同古天奴狀態仲廢過世界杯。唔讓杯俾美斯我驚真係學山齊士連後備都冇份踢。
智利，山齊士風光不再。
所以今年阿根廷美斯有望拿起美洲杯

就算今年冇，下年會再搞一次，而且去到阿根廷主場搞，美斯真係想冇杯都難。

歐聯已經攞過咁多次，美斯今年可以提早返國操練，準備美洲杯，對於美斯意義更大。

恭喜美斯連攞兩屆美洲杯

唔係話國家隊既盃攞來無意義，拎歐聯先最實際 嫁咩？